心穎巴A餐巴至今未有消息，反tvb戰線需要外國巴絲接力

杯tvb都被人拉
但呢條路總要行落去

外國巴絲自問可以做啲咩
而家可以答你：接力反tvb

Up

pish

推

啱

如果兩位巴打冇事可摸以報個平安
Fb報都得

ADMIN搵外國巴打做啦

剩係每日喺fb&tg&連登出任務po就得，其他交畀香港人做

我覺得就算冇事 遲下繼續做落去都會一身蟻

更何況我哋都證明唔到佢哋係咪本人

搵多個穩陣啲

佢依家拉咗admin，成條戰線接近停曬

越少人做，自發做嗰班就越危險

而家諗到嘅係local嘅負責睇tvb有咩廣告
外國嘅負責每日出post出fb更新就得

咁又係
我想響被捕人士關注組問
但又唔俾講野嘅

點算，點解唔俾人杯葛

admin 最好搵一個外國手足做, 咁狗就一定9拉唔到

過咗幾日 又唔見提堂 應該保釋咗
可能條件係唔畀用 social media

push

真係停曬咁濟
冇咗個有號召力嘅平台

唉屌好對唔住admin

點解

警方保釋 唔可以有附加條件 btw 似未買新電話

因為呢幾日即使有人接力出任，都係得一百人到做任務

外國手足呢？

真的唔理我們了！

推熱門

冇科勞開嘛

其實你地點會唔識做嘢，香港第一手足689教落，每日乜都唔洗講淨係寫低當日有咩廣告就得

咁都要有人出po
仲有依家擺明選擇性執法

應該有電腦....?

連住喺香港嘅黃絲都唔係個個對tvb恨之入骨啦，你要喺外國搵個憎tvb嘅人日日出po真係有啲難

Push

推
東方戰線都要外國手足幫手

CCTVB做完機場黑警之後
又就黎做飛狗隊劇
全力幫黑警洗白

犯邊條法要俾人拉

屌

電腦都沒收埋？

Agger有冇外國巴絲可以自告奮勇？tg group嘅手足需要你

推外國手足幫幫手

內容可以local手足draft
copy and paste都簡單嘅

有冇外國巴幫手，tg好多手足幫手draft

PUSH

唔睇垃圾犯咩法

當日報導話D POPO收左6部手機同電腦

之前見到「齊推行動做文宣」巴打有幫開po
出好多唔同類型po都上熱門
好勁

Tui

外國巴絲幫下手 真係要FB先有咁既動員力

好擔心佢地！
希望佢地無事
冇咗佢地好似群龍無首咁

有啲咩要做？

利申 被困紐西蘭

淨係幫手開post講狙擊邊間

同埋Facebook好多人都係睇facebook做任務

流亡海外手足？

冇問題

但想知點解個兩個巴打會出事？如果淨係狙擊的話

老屈
如果仲有法治根本告唔入

Admin一定要平安無事

過咗幾日，都係零消息

流亡? 可唔可以用新Facebook account開新page
有VPN更好

槍打出頭鳥，你睇本地而家無人敢接手。

抵制東方個page 同v2戰線都淨返好少人。

極權就係你連用腳投票嘅自由都無，你有幫襯藍店嘅自由，但係你無 唔幫襯藍店嘅自由。

我記得心穎好似報過平安? 幫推

好似話無事架?

點解129之後會變126

你個野壞左 我冇問題喎

接手嗰個咪又被咬，依家連admin下落都唔知
真係要外國手足先好開Facebook page

721

最緊要平安

如果你要返香港都要小心d
最好有長住外國嘅手足幫手

推爆佢

即係咁講，本地人做admin，對家只要拉咗admin就可以令成條戰線接近收皮

所以admin需要係外國人。對家就算針對留言嘅人嚟拉，條戰線都不至於停止運作

facebook 咁多支那人。

你睇831條片就被ig 列為不實，時聞香港啲fake news 就咩事都無，就知facebook 已經唔可以信任，用佢嚟做文宣係有好大風險。

幫推

你張圖喎

記得報平安

真

facebook唔好用有個人資料既ac
住係香港都要小心check ip

幫手問被捕關注組
佢公海又唔俾人message

太空卡。俾人收左電話。login 唔返。會唔會有呢個可能？

推 我覺得之前比狗咬嘅7成係佢地

真..

外國手足睇唔到本地TVB有啲咩廣告

覺得呢條線而家情況好urgent要多啲人既注意啊...

條線再咁停會功虧一簣 要大家既注意啊...

A餐巴心穎巴

邊位巴打幫手出post?

其他admin呢

報料可以是香港人，現在是要有外國ADMIN管理，難被拉。這樣才能長存。

應該未入得返

啱，推！

唔洗七成喇
係佢地
幾日都冇出po
A餐巴以前每日出

推畀外國巴絲睇

511 10蚊不到
基金掟又掟
市值玩撚猿
等廣東台收購

但佢地5日前有上水架喎
比狗咬係再之前嘅事

fb個邊可以set時間出po
東方手足都係更新完 幾日冇上過水

有無外國手足可以幫到手？

其實已經去到所有嘢都由外國手足做admin會最好

報平安未
連和非都鳩拉真係痴鳩線

港共政府唔係世界警察，佢哋對外國冇司法管轄權。對某啲外國發生嘅行為，佢哋冇權執法。

23條黎緊啦，仲唔理議會戰綫？

攬炒藝術家:攬炒的意義

一張圖解釋曬點解要初選

（超長文）手足請入，五一黃金週所掩蓋的重要戰線

推 唔好放棄

報個平安都好

48小時仲未保?

香港真係帶頭做乜都死
希望外國手足幫下手

Up
邊度科勞?

依家follow咗page都冇任務出，因為admin 懷疑quit咗gp

每晚(香港時間九點)留意下連登，有戰線手足自發出任

很擔心，佢係好勤力的手足，希望佢無事，儘快上水報平安